因政策問題導致社會動盪居然仲未有人問責

作為特首唔引咎辭職都算又唔搵個局長司長祭旗

黑警冷血林鄭殺港

仲有而家好明顯狗權過大

推翻惡法之後一定要改制

行動需要升級，亦都有升級既理由